# Translation of Plugins - Ally &#8211; Web Accessibility &amp; Usability - Stable (latest release) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Ally &#8211; Web Accessibility &amp; Usability - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-11-18 16:04:34+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.2\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Ally &#8211; Web Accessibility &amp; Usability - Stable (latest release)\n"

#: modules/legacy/components/settings.php:648
#: modules/legacy/components/settings.php:667
msgid "Toolbar"
msgstr "工具栏"

#: modules/legacy/components/settings.php:655
#: modules/legacy/components/settings.php:656
#: modules/legacy/components/settings.php:669
msgid "Customize"
msgstr "定制"

#: modules/legacy/components/settings.php:664
msgid "Set Accessibility settings"
msgstr "设置辅助功能设置"

#: modules/legacy/components/settings.php:666
msgid "Set Accessibility Toolbar Settings"
msgstr "设置辅助功能工具栏设置"

#: modules/legacy/components/settings.php:668
msgid "Customize Toolbar"
msgstr "自定义工具栏"

#: modules/legacy/components/admin.php:130
msgid "Create high-end, pixel perfect websites at record speeds. Any theme, any page, any design. The most advanced frontend drag & drop page builder."
msgstr "以创纪录的速度创建高端像素完美网站。任何主题，任何页面，任何设计。最先进的前端拖放页面生成器。"

#: modules/legacy/components/admin.php:131
msgid "Learn more about Elementor"
msgstr "了解有关Elementor的更多信息"

#: modules/legacy/components/admin.php:135
msgid "Install Now For Free!"
msgstr "免费安装！"

#. translators: 1: One Click Accessibility, 2: Link to plugin review
#: modules/legacy/components/admin.php:160
msgid "Enjoyed %1$s? Please leave us a %2$s rating. We really appreciate your support!"
msgstr "喜欢 %1$s 吗？请留下我们一个%2$s评分。非常感谢您的支持！"

#: modules/legacy/components/admin.php:161
#: modules/legacy/components/settings.php:715
#: modules/legacy/components/settings.php:716
msgid "One Click Accessibility"
msgstr "一键式辅助功能"

#: modules/legacy/components/customizer.php:22
msgid "Toolbar Icon"
msgstr "工具栏图标"

#: modules/legacy/components/customizer.php:26
msgid "Wheelchair"
msgstr "轮椅"

#: modules/legacy/components/customizer.php:25
msgid "One Click"
msgstr "一键"

#: modules/legacy/components/customizer.php:30
msgid "Set Toolbar Icon"
msgstr "设置工具栏图标"

#: modules/legacy/components/customizer.php:35
msgid "Toolbar Position"
msgstr "工具栏位置"

#: modules/legacy/components/customizer.php:42
msgid "Set Toolbar Position"
msgstr "设置工具栏位置"

#: modules/legacy/components/customizer.php:47
msgid "Offset from Top (Desktop)"
msgstr "与顶部（桌面）的偏移量"

#: modules/legacy/components/customizer.php:50
msgid "Set Toolbar top offset (Desktop)"
msgstr "设置工具栏顶部偏移量（桌面）"

#: modules/legacy/components/customizer.php:55
msgid "Offset from Top (Mobile)"
msgstr "与顶部（移动）的偏移量"

#: modules/legacy/components/customizer.php:58
msgid "Set Toolbar top offset (Mobile)"
msgstr "设置工具栏顶部偏移（移动）"

#: modules/legacy/components/customizer.php:63
msgid "Toolbar Background"
msgstr "工具栏背景"

#: modules/legacy/components/customizer.php:68
msgid "Set Toolbar background color"
msgstr "设置工具栏背景颜色"

#: modules/legacy/components/customizer.php:73
msgid "Toolbar Color"
msgstr "工具栏颜色"

#: modules/legacy/components/customizer.php:78
msgid "Set Toolbar text color"
msgstr "设置工具栏文本颜色"

#: modules/legacy/components/customizer.php:86
msgid "Set Toolbar toggle button background color"
msgstr "设置工具栏切换按钮背景颜色"

#: modules/legacy/components/customizer.php:96
msgid "Set Toolbar toggle button icon color"
msgstr "设置工具栏切换按钮图标颜色"

#: modules/legacy/components/customizer.php:101
msgid "Active Background"
msgstr "激活背景"

#: modules/legacy/components/customizer.php:106
msgid "Set Toolbar active background color"
msgstr "设置工具栏活动背景颜色"

#: modules/legacy/components/customizer.php:111
msgid "Active Color"
msgstr "当前颜色"

#: modules/legacy/components/customizer.php:116
msgid "Set Toolbar active text color"
msgstr "设置工具栏活动文本颜色"

#: modules/legacy/components/customizer.php:134
msgid "Set Focus outline style"
msgstr "设置焦点轮廓样式"

#: modules/legacy/components/customizer.php:154
msgid "Set Focus outline width"
msgstr "设置焦点轮廓宽度"

#: modules/legacy/components/customizer.php:162
msgid "Set Focus outline color"
msgstr "设置焦点轮廓颜色"

#: modules/legacy/components/customizer.php:171
msgid "Use the control below to customize the appearance and layout of the Accessibility Toolbar"
msgstr "使用下面的控件自定义辅助功能工具栏的外观和布局"

#: modules/legacy/components/customizer.php:172
msgid "Additional Toolbar settings can be configured at the %s page."
msgstr "可以在 %s 页面配置其他工具栏设置。"

#: modules/legacy/components/customizer.php:173
#: modules/legacy/components/settings.php:647
msgid "Accessibility Toolbar"
msgstr "辅助功能工具栏"

#: modules/legacy/components/settings.php:336
msgid "Add skip to content link when using keyboard."
msgstr "使用键盘时将跳过添加到内容链接。"

#: modules/legacy/components/settings.php:372
msgid "This option will add <code>role=\"link\"</code> to all links on the page."
msgstr "此选项将添加到 <code>role=\"link\"</code> 页面上的所有链接。"

#: modules/legacy/components/settings.php:398
msgid "Define how long your toolbar settings will be remembered"
msgstr "定义工具栏设置将被记住的时间"

#: modules/core/module.php:36 modules/legacy/components/settings.php:640
#: modules/legacy/components/settings.php:665
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: modules/legacy/components/admin.php:129
msgid "Do You Like One Click Accessibility? You'll Love Elementor!"
msgstr "您喜欢一键访问吗？您也会喜欢 Elementor 网站生成器的！"

#: modules/legacy/components/settings.php:407
msgid "1 Month"
msgstr "1个月"

#: modules/legacy/components/settings.php:383
msgid "Sitewide Accessibility"
msgstr "站点范围的辅助功能"

#: modules/legacy/components/settings.php:384
msgid "Consistent accessibility throughout your site visit. Site remembers you and stays accessible."
msgstr "在整个网站访问过程中保持一致的可访问性。网站会记住您并保持可访问性。"

#: modules/legacy/components/settings.php:396
msgid "Remember user for"
msgstr "记住用户"

#: modules/legacy/components/settings.php:400
msgid "1 Hour"
msgstr "1小时"

#: modules/legacy/components/settings.php:401
msgid "6 Hours"
msgstr "6小时"

#: modules/legacy/components/settings.php:402
msgid "12 Hours"
msgstr "12小时"

#: modules/legacy/components/settings.php:403
msgid "1 Day"
msgstr "1天"

#: modules/legacy/components/settings.php:404
msgid "2 Days"
msgstr "2天"

#: modules/legacy/components/settings.php:405
msgid "3 Days"
msgstr "3天"

#: modules/legacy/components/settings.php:406
msgid "1 Week"
msgstr "1周"

#: modules/legacy/components/customizer.php:131
msgid "Initial"
msgstr "初始"

#: modules/legacy/components/settings.php:280 assets/build/admin.js:1471
#: assets/build/scanner.js:1462
#: modules/settings/assets/js/helpers/accessibility-statement.js:27
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: modules/core/components/skip-link.php:49
#: modules/legacy/components/frontend.php:81
msgid "Skip to content"
msgstr "跳至内容"

#: modules/legacy/components/customizer.php:38
msgid "Left"
msgstr "左侧"

#: modules/legacy/components/customizer.php:39
msgid "Right"
msgstr "右侧"

#: modules/legacy/components/customizer.php:83
msgid "Toggle Button Background"
msgstr "切换按钮背景"

#: modules/legacy/components/customizer.php:91
msgid "Toggle Button Color"
msgstr "切换按钮颜色"

#: modules/legacy/components/customizer.php:121
msgid "Focus Outline Style"
msgstr "焦点轮廓样式"

#: modules/legacy/components/customizer.php:124
msgid "Solid"
msgstr "固定"

#: modules/legacy/components/customizer.php:125
msgid "Dotted"
msgstr "点线"

#: modules/legacy/components/customizer.php:126
msgid "Dashed"
msgstr "虚线"

#: modules/legacy/components/customizer.php:127
msgid "Double"
msgstr "双边框"

#: modules/legacy/components/customizer.php:128
msgid "Groove"
msgstr "凹陷"

#: modules/legacy/components/customizer.php:129
msgid "Ridge"
msgstr "凸出"

#: modules/legacy/components/customizer.php:130
msgid "Outset"
msgstr "开始"

#: modules/legacy/components/customizer.php:139
msgid "Focus Outline Width"
msgstr "焦点轮廓宽度"

#: modules/legacy/components/customizer.php:159
msgid "Focus Outline Color"
msgstr "焦点轮廓颜色"

#: modules/legacy/components/customizer.php:27
#: modules/legacy/components/customizer.php:177
#: modules/legacy/components/settings.php:630
#: modules/legacy/components/settings.php:631
#: modules/legacy/components/upgrade.php:589
msgid "Accessibility"
msgstr "无障碍"

#: modules/legacy/components/frontend.php:120
msgid "Open toolbar"
msgstr "打开工具栏"

#: modules/legacy/components/frontend.php:198
#: modules/legacy/components/frontend.php:199 assets/build/scanner.js:2008
#: assets/build/scanner.js:2012
#: modules/scanner/assets/js/components/color-contrast-form/color-set-disabled.js:81
#: modules/scanner/assets/js/components/color-contrast-form/color-set.js:115
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: modules/legacy/components/settings.php:44
msgid "Display Toolbar"
msgstr "显示工具栏"

#: modules/legacy/components/settings.php:47
msgid "Show on all devices"
msgstr "在所有设备上显示"

#: modules/legacy/components/settings.php:48
msgid "Visible Desktop"
msgstr "在桌面可见"

#: modules/legacy/components/settings.php:49
msgid "Visible Tablet"
msgstr "在平板电脑可见"

#: modules/legacy/components/settings.php:50
msgid "Visible Phone"
msgstr "在手机可见"

#: modules/legacy/components/settings.php:51
msgid "Hidden Desktop"
msgstr "在桌面隐藏"

#: modules/legacy/components/settings.php:52
msgid "Hidden Tablet"
msgstr "在平板电脑隐藏"

#: modules/legacy/components/settings.php:53
msgid "Hidden Phone"
msgstr "在手机隐藏"

#: modules/legacy/components/settings.php:54
#: modules/legacy/components/settings.php:79
#: modules/legacy/components/settings.php:110
#: modules/legacy/components/settings.php:132
#: modules/legacy/components/settings.php:154
#: modules/legacy/components/settings.php:176
#: modules/legacy/components/settings.php:198
#: modules/legacy/components/settings.php:220
#: modules/legacy/components/settings.php:326
#: modules/legacy/components/settings.php:339
#: modules/legacy/components/settings.php:362
#: modules/legacy/components/settings.php:375
#: modules/legacy/components/settings.php:388 assets/build/scanner.js:2008
#: modules/scanner/assets/js/components/remediation-form/remediation-snippet.js:207
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: modules/legacy/components/settings.php:64
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: modules/legacy/components/settings.php:66
msgid "Title top of the toolbar (recommended)."
msgstr "标题栏顶部（推荐）。"

#: modules/legacy/components/settings.php:68
msgid "Accessibility Tools"
msgstr "辅助功能工具"

#: modules/legacy/components/settings.php:74
msgid "Resize Font"
msgstr "调整字体大小"

#: modules/legacy/components/settings.php:78
#: modules/legacy/components/settings.php:109
#: modules/legacy/components/settings.php:131
#: modules/legacy/components/settings.php:153
#: modules/legacy/components/settings.php:175
#: modules/legacy/components/settings.php:197
#: modules/legacy/components/settings.php:219
#: modules/legacy/components/settings.php:325
#: modules/legacy/components/settings.php:338
#: modules/legacy/components/settings.php:361
#: modules/legacy/components/settings.php:374
#: modules/legacy/components/settings.php:387 assets/build/scanner.js:2008
#: modules/scanner/assets/js/components/remediation-form/remediation-snippet.js:218
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: modules/legacy/components/settings.php:87
#: modules/legacy/components/settings.php:90
msgid "Increase Text"
msgstr "增加文本"

#: modules/legacy/components/settings.php:96
#: modules/legacy/components/settings.php:99
msgid "Decrease Text"
msgstr "减小文本"

#: modules/legacy/components/settings.php:105
#: modules/legacy/components/settings.php:121
msgid "Grayscale"
msgstr "灰度"

#: modules/legacy/components/settings.php:118
msgid "Grayscale Title"
msgstr "灰度标题"

#: modules/legacy/components/settings.php:127
#: modules/legacy/components/settings.php:143
msgid "High Contrast"
msgstr "高对比度"

#: modules/legacy/components/settings.php:140
msgid "High Contrast Title"
msgstr "高对比度标题"

#: modules/legacy/components/settings.php:149
#: modules/legacy/components/settings.php:165
msgid "Negative Contrast"
msgstr "负对比度"

#: modules/legacy/components/settings.php:162
msgid "Negative Contrast Title"
msgstr "负对比度标题"

#: modules/legacy/components/settings.php:171
#: modules/legacy/components/settings.php:187
msgid "Light Background"
msgstr "浅色背景"

#: modules/legacy/components/settings.php:184
msgid "Light Background Title"
msgstr "浅色背景标题"

#: modules/legacy/components/settings.php:193
#: modules/legacy/components/settings.php:209
msgid "Links Underline"
msgstr "链接下划线"

#: modules/legacy/components/settings.php:206
msgid "Links Underline Title"
msgstr "链接下划线标题"

#: modules/legacy/components/settings.php:215
#: modules/legacy/components/settings.php:231
msgid "Readable Font"
msgstr "可读字体"

#: modules/legacy/components/settings.php:228
msgid "Readable Font Title"
msgstr "可读字体标题"

#: modules/legacy/components/settings.php:237
msgid "Sitemap Title"
msgstr "站点地图标题"

#: modules/legacy/components/settings.php:240 assets/build/admin.js:149
#: assets/build/scanner.js:149 modules/settings/assets/js/constants/index.js:83
#: modules/settings/assets/js/constants/index.js:84
msgid "Sitemap"
msgstr "网站地图"

#: modules/legacy/components/settings.php:246
msgid "Sitemap Link"
msgstr "站点地图链接"

#: modules/legacy/components/settings.php:249
msgid "Link for sitemap page in your website. Leave blank to disable."
msgstr "网站地图页面的链接。留空以禁用。"

#: modules/legacy/components/settings.php:257
msgid "Help Title"
msgstr "帮助标题"

#: modules/legacy/components/settings.php:260 assets/build/admin.js:494
#: modules/settings/assets/js/components/admin-top-bar/index.js:29
#: modules/settings/assets/js/layouts/top-bar-menu.js:93
#: modules/settings/assets/js/layouts/top-bar-menu.js:103
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: modules/legacy/components/settings.php:266
msgid "Help Link"
msgstr "帮助链接"

#: modules/legacy/components/settings.php:269
msgid "Link for help page in your website. Leave blank to disable."
msgstr "链接以获取您网站上的帮助页面。留空以禁用。"

#: modules/legacy/components/settings.php:277
msgid "Feedback Title"
msgstr "反馈标题"

#: modules/legacy/components/settings.php:286
msgid "Feedback Link"
msgstr "反馈链接"

#: modules/legacy/components/settings.php:289
msgid "Link for feedback page in your website. Leave blank to disable."
msgstr "链接用于网站中的反馈页面。留空以禁用。"

#: modules/legacy/components/settings.php:298
msgid "Toolbar Settings"
msgstr "工具栏设置"

#: modules/legacy/components/settings.php:321
msgid "Add Outline Focus"
msgstr "添加大纲焦点"

#: modules/legacy/components/settings.php:323
msgid "Add outline to elements on keyboard focus."
msgstr "为键盘焦点上的元素添加轮廓。"

#: modules/legacy/components/settings.php:334
msgid "Skip to Content link"
msgstr "跳到内容链接"

#: modules/legacy/components/settings.php:356
msgid "Remove target attribute from links"
msgstr "从链接中删除目标属性"

#: modules/legacy/components/settings.php:358
msgid "This option will reset all your target links to open in the same window or tab."
msgstr "此选项将重置所有目标链接以在同一窗口或选项卡中打开。"

#: modules/legacy/components/settings.php:370
msgid "Add landmark roles to all links"
msgstr "向所有链接添加地标角色"

#: modules/legacy/components/settings.php:416
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: modules/legacy/components/settings.php:306
msgid "Style Settings"
msgstr "样式设置"

#: modules/legacy/components/settings.php:307
msgid "For style settings of accessibility tools go to > Customize > <a href=\"%s\">Accessibility</a>."
msgstr "有关辅助功能工具的样式设置，请转到\"自定义\">\"<a href=\"%s\">辅助功能\"。</a>"

#: modules/legacy/components/settings.php:639
msgid "Accessibility Settings"
msgstr "设置辅助功能设置"

#: pojo-accessibility.php:43 pojo-accessibility.php:53
msgid "Cheatin&#8217; huh?"
msgstr "开玩笑&#8217; 呵?"